香城online - 真係唔應該塞死機場

點解d player 到而家仲仲唔明，塞死個機場係冇用，電腦見到個機場塞死左，就唔會安排旅客出現，危機就會出現

識玩呢個online game 一定係搵個bug出黎，嚴重地拖慢運作但又唔會零旅客，咁電腦見唔到就會進進兩難
例如
1. 應該適時開放閘口一段短時間
2. 長期塞住大部份閘口counter/只開放一個保安檢查閘口，拖慢速度

咪嘈啦，move on please

一直都有遊客
你有冇係現場架……
冇人再可以接送機，
發現cancel左
唯有聽日再接送啦

開一條隊入禁區，我當你3秒1個人，
一小時都只係得1200人，10班機都冇呀

仲要入去既人未必係同樣的十班機
變成隨時冇一班機齊人，

最後既後果就係航班依舊有，但每班機處理時間大幅增加，要知道最大獲唔係取消航班冇得搭，而係行李上咗機，但人唔出現呀！

我只睇你最後個句已唔使再覆你了

塞死入口咁你同塞MTR有咩分別?
連關事既香港人都唔buy你塞
你覺得唔關事係外國人會buy?

咁你個句月行李上機，人就唔出現係咩黎

Counter check-in + bag drop完行李上咗飛機

旅客於安檢/出境花太多時間，趕唔切上機

咁就會出現大量乘客遲到

然後會有兩個可能性：

1. 班機delay, 直接霸住個bay影響升降效率
2. 機照飛，但之前需要大量時間offload 同埋d客會推去後面既航班，形成骨排效應

而成件事，你冇阻止任何人離境，只係拖慢個程序，降低機場個效率。只要旅客預多d時間提早到機場，旅客係一樣可以飛走，觀感上同尋日分別不大，但一樣可以令機場接近癱瘓。

前面太多人排隊趕唔切，上唔到機
VS
明明前面冇人，但你唔畀我入去，搞到唔到機

分別好大

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

唔洗阻人登機